自編自導自演

各位巴絲打，

有冇諗過定汽油彈嗰班人都係差人黎嘅？

嗰日維園出面有人掟汽油彈，之後黑警就話要取消個集會，仲掟晒催淚彈，有冇人諗過點解所有嘢咁巧合嘅呢？會唔會根本就一早就係plan左㗎啦?